［推到有媒體見到］建議推行黃店接龍，以建立黃色經濟圈

概念好簡單

去大台化，唔要傳統鱔稿，米豬連呢d官方認證

由本土黃店去推介另一間黃店，一手一腳由民間口傳口一齊起革命，比大家大力懲罰！

每一間黃店都會自己地區嘅熟客
可推介另一間黃店，加大勢力範圍

推唔到照推

【黃色經濟圈】無需分級，加評分同推薦就得